有無巴打知到呢部係咩機體黎？

孤兒仔 女武神

淫妖蟲

唔該晒